打Fifa用阿仙奴既都on99

明明輸緊幾粒都要拎住個波係後場搓搓搓
屌你老味咩

雲加好波

屌你老母

駁唔到

最慘以為自己好好波 巴塞咁款
唔認清自己係阿仙奴咋on9

輸緊都唔轉陣

位換位